藍絲集會建議其他絲既唔好去

1）幫左佢地加集會人數
2）班友當中警察，黑幫，加廢老， 佢地呢班係真暴徒，有強權無公理
3）根本無必要在意佢地，唔值得放上心
4） 集中精神之後既行動，如立法會，區議會選舉，加放人手去做街站，將保皇黨醜事傳出去

係有好多圍村土老去左
小心
打起上黎叫克警幫拖又比人串